如果有100隊人扮建制參加立法會選舉界票咪好大獲

門檻好低咋喎原來。

獲提名的資格
4.2 符合下述條件的人方有資格在地方選區的選舉中
獲提名為候選人：
(a) 年 滿 21 歲 ；
(b) 已登記為地方選區的選民並有資格如此登記；
(c) 並無因《立法會條例》第 39 條喪失獲選為議員的
資 格 [見 下文第 4.5 段 ]；
(d) 在緊接提名前的 3 年內通常在香港居住；以及
(e) 是香港永久性居民中的中國公民，並且沒有中華
人民共和國以外國家的居留權。

就 地方選區 選舉而言，提名部分為一份名
單，其上載有以組合形式在某地方選區的
選舉中競選的 2 名 或更多的 建議候選人的
姓 名 (按優先次序排列 )，或單一建議候選人
的姓名。提名部分必須由該地方選區的 100
名已登記選民 (候選人以外者 )簽署表示同意
提名，而可在某份提名表格上簽署為提名
人的人數不得超過 200 名 [《立法會按金及
簽署人規例》第 7(1)(a)及 (aa)條 ]。

推推推

要搵人開TG 討論呢個問題

推

保民聯

要俾按金 太少票會俾人沒收按金.

好名

錢有咩所謂

你估而家無？

嘿嘿,好驚多得滯投唔到真建制

太少票即係你辦事不力 少少票都𠝹唔到

嘿嘿嘿

推到上熱門

選票變酒樓點心紙

天保民

好睇喎

幫手推上熱門

黨名:建制派

作者為前公務員, 曾統籌及協調多次立法會及區議會選舉)

【善用區議會資源】－呂守賦

區議會在回歸之後，雖沒有實權，淪為地區保長，但資源上卻是十分充裕。區議員除了每月月薪及實報實銷開支以外，還可聘請兩個全職及一個兼職員工，更有極多資源可以運用。

1) 社區重點項目計劃

政府在2013年推廣社區重點項目計劃，每區預留1億元撥款，推行1至2個項目。當中最有名的莫過於觀塘音樂噴泉。規則訂明可以進行工程或服務項目。區議會過往由建制把持，想不出什麼建設性的服務項目，一味興建無品質內涵的建設，包括大埔林村廣場、東區文化廣場、黃大仙廣場等。
本人建議參考上屆當中較出色的為葵青區的牙科保健、視光檢查服務，設立社區保健車；以及貧困長者家居維修服務，以爭取長者的支持。以往曾有區議會撥款辦免費小巴路線。本人亦提議可辦小巴路線來往醫院，甚至是社區託兒、環保資源回收、舊樓結構檢查服務等。

2) 地區藝術/體育活動資助計劃

每年區議會均有每區兩份十五萬的資助予地區藝術及體育團體。過往建制派均透過此撥款，養大衛星團體(地區體育會、文娛康樂會、兒童合唱團等) 。團體的水電費，甚至連廁紙都可以實報實銷。
要將這些團體斬草除根，新任區議員自行成立這些團體，由年輕人營運，舉辦屬於社區的藝術/體育活動。因此日後的「健身救港」、「街頭社區放映會」也可以名正言順的走入社區，並以政府的撥款支持繼續運作。

3) 區議會撥款

街上有不少橫額有各種香港一天遊、街坊茶會等，當中不少由區議會撥款支持下進行。我見過有更多種類的活動，包括武術表演、嘉年華、跳舞比賽、交通安全日、拍攝全家福、派紀念品、派利是封、籃球比賽(買100個籃球都批)，甚至有麻雀競飲大賽。撥款可供區內業主立案法團及區內非牟利機構申請，只要活動在香港進行，沒有特別規定活動性質。

上段也提及建制派成立衛星團體「cap水」，並安插第二梯隊在這些團體工作，與街坊混熟。有食唔食，罪大惡極，成立社區團體，日後逢中秋舉辦「鐳射筆晚會」，日常舉辦放映會，漂書、夜話、運動健身班、野生或流浪動物絕育、舉辦地區墟市、資助打疫苗，永久設立連儂牆，建立社區藝術隊伍，甚至買儀器量度二噁英水平，統統不是夢。

此外，上屆區議會每區均有一百萬撥款推行市容清潔計劃，不少區也是舉辦清潔日，派清潔包等一般貨色。本人希望新一屆區議員安排更多突擊巡查，改善店舖阻街及衞生問題，而非只停留派紀念品，又製造更多垃圾(特別紀念品如此美感欠奉)。

另外，馬會、煤氣等公營機構也有撥款予區議員申請，可組團參觀馬會設施一天遊，或由煤氣贊助湯水派街坊。

4) 區議員外訪

上屆區議會每位區議員每人有一萬元外訪開支，大多數區議會都是去中國。今次請各位議員好好運用外訪開支，到訪真正能學習區政的國家。

5) 地區小型工程

不能避雨的避雨亭，無情情在行人路面整棵花，都是地區小型工程項目的傑作。其他例子有翻新行山徑路牌、在樓梯增加扶手、有蓋行人通道、增加公園內的健身架及長者健體設施。
這些工程均由區議員提議，政府負責執行，基本上政府無得say no。以往建制派議員創意高企，天馬行空。本人認為也不用怕太有創意，因為真正執行的是政府，可行性方面由他們去考慮就可以。

民智已開，選民懂得監察區議員日常的工作，已不是以往阿公阿婆目不識丁找人寫信的年代。希望各位新任區議員能夠善用資源，將資源投放在社區，用力抓緊每一票，深耕細作，才是地區工作的根本。

推到2046

一隊9條友,100隊咪成900人

有班淺藍 知政府有問題但投建制既
可以針對佢地黎𠝹 文宣講保皇無政治智慧 激起黑衫暴亂 唔識幫港府施政之類

e果點班建制符合？唔係個個都揸外國護照？

今屆唔係有人扮建制參選咩？我記得開過記者會

隨時膠化建制派喎＿

任界啦,一區出10隊都得

實有人符合既

幾皮野按金嫁，唔好玩啦

嘩推

幾皮野咋

幾皮野但仲有效過買100個mask

保證金

咁如果真係選到
我係建制定泛民定本土？

如果一隊10條友,都係幾千蚊

選到就本土啦梗係

唔得㗎拉

過左海你話你係咩都得啦

唔明,點解

聽講係人地民賤聯啲梯隊嚟ga
係咁咩只談民生不談政治離地到
西裝骨骨咁假到死
淺藍好有巿場 （好似係

公廁名,任起

有興趣

實政覆桌

嘿嘿

比幾皮野 全港媒體 不斷幫你賣廣告

保皇黨有資源先有人投
淺藍又唔係無腦係投都投田北辰嗰班啦

長遠要安排 一班人做泛民版 界票機

兩個加埋都冇兩百票

輸都係輸少少錢同時間,機會成本低

100隊咪2萬票

無錯，至少要開返個「愛國民生建設聯會」
簡稱「愛國民建聯」

口號就係「踢走賣港民建聯，愛國民建聯才是真愛國」
然後去到辯論就係咁屌鳩李慧琼子去日本消費食魚生話佢唔愛國

保證金幾錢？

爭取十倍長者福利

要搞大做，同時唔可以俾人知

幾皮野喎

政網 極藍

1.支持一國一制
2.支持香港加入大灣區

.......

呢個係一定要做，如果區選有做已經贏曬

呢個掂

推到選票都變點心紙

配票架喎有晒共識投邊個啦

區會一早有啦, 最後都係無乜票

呢個post啲人唔識得用

綜援加十倍

推到某聯見到
有需要錢可以再次叫手足集比你

隨時同自己人爭票
得不償失

冇用 除非你送野加掌心雷
唔係投你做咩？

組隊 萌建連

推左先

香港人大把。諗得過

你都ON9,極藍呀

1.宣傳唔太夠
2.未有一個良好機制扮藍 (例如係藍page宣傳)

呢D野隨心嫁姐

民健聯
民主健康協進聯盟

一早會叫公公婆婆投幾號啦
藍既都會知你係扮啦

夾
玩到廢老唔讓投

5個選區 都出1隊

界票第一個前提係選民有自由意志
你覺得建制果D係根據自己意願睇人揀?

長者福利十倍

梗有ON9

討論下姐

機會成本低,WHY NOT

要求一國一制 全血管治權 止影制亂

3.拒絕承認美國香港關係法
4.停止港元與美元掛鉤,改與人民幣掛鉤

你畀嘅話我當然冇所謂

推!!!!

有冇得諗呢 怕唔怕對家都派人扮

選民唾棄傳統建制， 民建聯玩撚完， 新民黨賣香港， 工聯會三合會

掌心雷、死人票你點𠝹呀

政綱：
1. 開設長者敬老金， 65歲長者每月有$3000
2. 生果金提前到60 歲發放
3. 全民派發購物券 $5000

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

界唔到拉 佢地配好曬 又知自己人係邊幾個 點會俾你分到票 就算廢老果啲唔識 保皇都教曬路拉

好似有啲道理

點出100隊

生果金增加至每月一萬

1 萬人提名就出到啦

吾見幾萬無問題
最重要係令建制派班垃圾輸

建設派

出100隊 選舉論壇一定好好睇
要租紅館黎做

今次唔係好有效 界得90票

你估冇後果？
做得唔好真泛民都照搞

我要做𠝹票黨！

啲輪椅阿伯阿婆連屙尿都冇力
如果真係有成10幾個候選人投票
有掌心雷都冇用

有咩後果

所以睇返其實民賤聯真係好多鐵票

扮建制 真建制啊！

其實投建制派的人沒理念，一係蛇齋餅糰，一係有關連利益.
你做個理念相似的候選人佢地都唔會選.
因為建制派支持者都冇睇建制派政綱
100隊人和資金幫手做文宣和拉票好過

不嬲立法會都係十幾廿人架啦

快啲籌組新黨派，一於叫「新民建聯」

樓主成日柒下柒下出屎橋 你估人地唔知你扮

，

連登須要唔同既聲音，支持香港背靠祖國繼續發展，容入大灣區將會係香港出路，曱甴暴徒唔代表我

黨名：共產黨

要搵中年人出選 後生啲藍屍唔會投

開返個護港之金眾籌香港人無野多，最多係錢

立會得五區
五隊夠哂數

無咩用
你要有資源大搞宣傳，淺藍先會信你
(深藍、紅既根本按指示投，你演技再好都無用)
而有呢D資源，不如正經選

另外，今次區選，都有人扮黃，
但HEA選就吸唔到幾多票

100隊人多勢眾

平均每隊都𠝹到100票的話
𠝹走佢1萬票都好
真係要做就要依家開始落區做下野 等多人識
就好似搞下遊行之類 宣傳下個黨
做到同高達斌，李偲嫣一樣咁高認識度就隨時一隊都𠝹到2000-3000票

屌你 出埋錢比你又點話啫
唔好玩啦 大J個三十萬用幾個鐘就夠數啦

你都弱智阿婆都知要投民建聯拉

有得諗
打住嚴懲暴徒嘅旗號
用建制都唔敢講嘅文宣
𠝹走最極端嗰班癈腦

係,如果有人講到何已完咁,我可能都會投比佢

去做義工 拎住佢d傳單一路派 一路細細聲 屌d阿婆阿伯老母

保民聯二號

呢個應該開post等多尐人知

口號係

不理政治！ 只理民生！

正式將民脂民膏回饋番社區

而家有 區議員資源 資源
五個選區每個區議員地幾千蚊都十幾廿萬

今次3條友加埋界得100票唔夠
唔係諗得咁易
繼續努力

掌心雷： 岩岩 果個女仔 叫我投邊個呢

立法會完全唔同玩法......

最好甩皮甩骨樣

我淨係諗起D廢老拎到張選票都搵唔到個掌心雷號碼

時間唔夠 又唔夠錢
點同掌心雷玩

鐳射筆晚會 呢個term好好笑

唔小心贏咗真賣港派就笑死

建制有完美既配票機，好難混入去

其實好work
因為藍絲智力低下
平時懶熱情瘋狂r票

你溜左訂金

唔好睇少幾皮，好多人唔肯俾架

無人知先好，不過想幫解搞眾籌按金

眾籌

啲阿婆會亂到唔識投

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

只要贏，乜都有得諗

其實好難 建制啲鐵票好多都冇自由意志只係跟指示投票 跟本唔會鎅到

乜扮
屌你我真愛國

回報低過機會成本就好on9

可唔可以做一Team極深紅隊伍?
政崗係推一國一際，拆埋過大陸海關，引入公安執法，稅收要上繳中央
少人投:就代表主要民意不接受中國式管治
多人投:入到去你點投票真係吹你唔脹

利伸:真心鳩UP，想做都思前想後先做

正呀

應該搵人扮建制去觀塘or九龍城選
就算選唔到 都可以𠝹票

me2

差少少界死郭偉強嫁啦

咩都得啦

呢個係玩返支共嗰套

問題係有無人咁能夠忍辱負重

扮得唔似無介票效果，按金又沒收埋

扮得似，比同路人圍屌，啞口吃黃蓮

唔小心當選左點算

每隊1000票,100隊就10萬票

Tui

課金，派海馬枕頭

又要扮藍絲 好玩好玩

去老人區，觀塘，九龍城界票，派米派枕頭

配票一陣搞死自己人

講真，玩介票呢樣野好高學問

真係要有暗黑大台

唔係你鳩整十幾隊出嚟就成事

無掌聲，有屌聲

超高EQ+演技

幾多個連登仔做到？

洗鬼配咩

選民只可就其所屬地方選區
簽 署 1 份提名表格，但可就其所屬的 傳 統
功能界別簽署任何數目的提名表格，惟以
不超過空缺議席的數目為限 。當簽署提名
表格的提名人人數超過所規定的合資格人
數 (即地方選區選舉 100 名

有掌心雷，認數字唔認人

100隊人容乜易認錯

一隊名單100人

唔好以為藍絲弱智成咁好無

推 好正

大圍真係好彩有保民聯𠝹走肥莉啲票
其實佢地定位應該係𠝹建制票，唔打算要贏的

真係想介票就要介到對家入肉

立法會你介一百幾十有鳩用咩

係,就係呢種人

贊成

拉

區選有機會，立會無可能

要搵大量中年人
100隊要1萬人
3萬按金一隊
要300萬按金，票數要區內3%可收回按金

你識預測未來?

真係未至於弱智成咁囉

100人每人都係夾300蚊

你唔同意咪唔好參加羅屌

Push

揾啲差唔多名嘅去選，啲藍絲有鄉音讀都讀錯

唔容易，陳祖光夠藍未？一樣大敗

對家一句投x號 班藍絲就好似狗咁衝去投
你覺得你會控制到藍絲投邊個？

屌我好讚成有人組隊介票呀

係覺得咩100人一隊方案過於弱智者

唔好太輕視自己敵人，就算佢係藍絲都未傻到咁

咁都900幾票

愛國愛港ge後生仔女，班叔叔ee實好鐘意

有冇咩保證金？

熱狗式回復

我鳩UP姐,我係驚有人咁做,細節野自然有人自己搞啦

3萬

咪撚提熱狗,好撚嬲

講咁耐原來鳩up就無野啦

係呀,我地都係鳩UP,乜你認真嫁

點解唔得

做返獲反滲透！咁多年佢地已經證明左好有用

屌 叫愛警力 咪得lo

𠝹到成3,4萬票
你都幾勁喎 呃到咁多人

1隊界3,4000都大撚獲啦

止暴制亂黨

爭取未來4年政府派米派、派福袋、18-40徵重稅補貼40歲以上人士

對家有系統指揮種票 鐵票 老人票去投幾多號
好難誤導到同分散到對方陣營既票
因為佢地淨係聽一個人指揮投幾多號

全部都有咩

但要𠝹到自已當選左就難啦

唔需要啦,你睇下區會

建制熱狗， 屌到班廢老投白票/投泛民

都得

對家用大量金錢時間蛇齋餅粽去控制藍絲票源
洗左腦淨係會聽民建聯指揮投幾號
不過冇人做過既野 試下冇壞既

北角和富有得幾十票

咁全區投就有幾千票

終極焦土

入左議會之後點，繼續扮定變返黃

唔好太睇少建制配票能力
諗奸計減人地票 (成效極細 而且可能令人反感)
不如增加自己既本錢 令每票都投得心安理得

自此仲有冇人記得邊個先係真？
張投票只水蛇春咁長

建民聯
建民黨
建民盟
建民會
工聯黨
工建聯
新建聯
新民聯
新聯黨
新建盟
新聯會
新工聯
愛民聯
愛中黨
愛建黨
愛民聯
愛聯黨
愛港聯
愛和黨
愛工黨
保民黨
保中聯
保聯黨
保和黨
保工會
保工聯
保建聯

要更加查清楚個底就真

愛共黨

眾籌救港
但要難為手足扮建制 會日日俾人問候
要自己人都唔知先可以界票

行動post啊
唔好鬆懈啊

yes. 政府錢之麻 佢起d大白象仲on9 益大陸不如益長者。 到我們60 歲仲有糧出 可以養老

班廢老只投民健聯

嘩
好多五毛
係咁講無人投同無用
又保證金又配票咁多藉口
又證明方向正確

10k 又太多 北歐國家咁重稅 退休金都無咁多 佢起d大白象仲on9 益大陸不如益長者。 到我們60 歲仲有糧出 可以養老

其實改個黨叫 社會保障黨 (社保黨)

政綱全部行晒共產主義

都唔係
你政綱行晒 共產主義/派錢 阿伯阿婆都會投你

寫得幾好，應該開個獨立post 推畀人睇。

哄到落搭就ok

高

大大隻字寫：
1.全力爭取政府向香港市民派發現金津貼
2.65 歲以上人士派發$3000 敬老金
3.生果金調低至60 歲

你參選去界 我出兩千又點話
你幾舊我幾舊眾籌都籌到返黎啦

我之前都講過，如果一個區搵90個素人參選，成張選票有100個人，睇你D掌心雷點用

你真樂觀

民建連
工連會
新新民黨
淺藍聯盟
深藍力量
愛國愛港同盟

Agger

又幾好喎

好喎，地底咁做，仲話民建聯做唔到野，要大力止暴制亂，肯定吸左佢一班藍絲嘅票

呢個名幾正

唔work 因爲佢地會指明晒投邊個 唔會𠝹得多

民建連

健制派

要錢

建制派熱狗, 旨在狙擊保皇黨
口號都諗埋: 一票不投工經民

支聯辦分到咪得
根本大把公公婆婆投之前連有咩侯選人或者政黨都唔知 只係照住掌心雷去投 佢哋根本唔洗去分邊個真邊個假
而其他藍絲九成都只會投傳統保皇黨
唔信你可以去睇下新興建制派保民聯今次區選有幾多票

利申:深藍 投咗保民聯

其實得，扮建制口號之外，仲要去建制重點請飲茶果幾間酒樓，建制請早茶，我地請下午茶，係要洗d錢，但其實唔多，籌到既範圍內

傻啦 人地有鐵票

所以我咪驚好多人夾錢搞

好難扮
掌心雷
佢地咩都唔睇
投1號就哦1號

係，兄弟有諗頭

咪臭係